"Ah wat hebben we hier?"
ze huilde en draaide zich toen om en zei dat als de sleutel was in het slot gelaten, het kon geen kwaad om naar binnen te kijken.
Haar man werd net zo nieuwsgierig als zij.
Natuurlijk, de eerste dingen die ze zag waren de van tevoren afgesproken boeken.
Ze werden met gretigheid aangegrepen waarschijnlijk met de verwachting iets smerigs te vinden, maar dan het hunne verrassing, en vooral die van de dokter, het was nogal het tegenovergestelde.
"Nou, ik had dit nooit moeten denken; weet je, mijn liefste, ik had begon te vermoeden dat er onder een ingetogen uiterlijk een op de loer lag enorme deal van dierlijke passie in die Miss Frankland, maar als dat zo is, deze werken bewijzen dat het onder volledige regelgeving valt.
Meer is jammer, voor ze is gemaakt voor het echte genot van de passies. "
"Oh, je hebt in dat kwartaal gespeculeerd, jij bent oud Lecher?” "Wel, mijn liefste, je weet dat we allebei de vrijheid hebben om af en toe te dwalen, en u, uzelf, hebt niet een beetje gebruik gemaakt van ons wederzijds HET BEGRIJPEN VAN "Nu dokter, je bent te slecht; verlies ik niet helemaal al je zwakheden over het hoofd voor de jongere leden van je eigen geslacht, en leen ik mezelf er niet voor je fantasieën op die manier, wanneer het toeval je elke gelegenheid ontneemt van pederastie? "
"Wel, nou, liefste, ik was je niet aan het schofferen, je bent ook te duur en ook vriendelijk voor mij om alles toe te staan ​​dat verder gaat dan een grapje; maar wat hebben we hier?
Een berkenstaaf!
